唔知肥絲大隻支持反送左定反送右呢？

要求連登釋放肥絲大隻
想聽下肥絲對反送中有咩睇法
冇左肥絲好撚悶
好想睇下肥絲點樣串啲五毛

釋放肥絲！

推！

垃圾五毛翻去送終啦！

肥絲快啲捉我字虱

要求棋靈王釋放鮑姐！

五毛撚出黎隻抽！

7月1大家記得出黎支持！

大家記得7月1攞假，扮病咩都好，一定要出黎丫！

香港需要你地！

當初都唔覺佢捉5p字有問題

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

反送中

打咗俾我,9/6 12/6 16/6 21/6 都有出

釋放肥絲大隻直至徹回

咁 牙 系 好想畀佢糾正我

解封肥絲？

我想佢帶小小娛樂比我地，香港好負

好掛住肥絲前幾日先同男朋友講完佢
快啲出返嚟啦 香港需要你呀